{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_015433",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "제천시"
    },
    "text": "堤川市\\n\n忠清北道北東部中央\\n\n忠清北道北東部に位置する市で、面積は町の約12%を占める。東西の長さは36.2km、南北の長さは49.3kmである。市の東端は松鶴面長谷里、西端は白雲面徳洞里、南端は徳山面月岳里、北端は白雲面雲鶴里だ。行政区域は1邑7面9洞で構成されている。人口は2018年を基準に13万5386人で、忠清北道全体の約8.5%を占める。市庁所在地は泉南洞である。詩の花はレンギョウ、木はケヤキ、鳥は鳩である。また、詩を象徴するキャラクターは地域名所であるパク·ダルジェにまつわるパク·ダル郎子とクムボン郎子で、それぞれ健康を守ってくれる幼い神仙と愛を伝える幼い仙女になっている。「ちび新鮮パク·ダル」と「ちび天女クムボン」と名付けられている。",
    "QA": [
        {
            "question": "堤川市はどこに位置していますか？",
            "answer": "堤川市は忠清北道北東部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "堤川市の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "堤川市の面積は町の約12%を占めており、東西の長さは36.2km、南北の長さは49.3kmです。"
        },
        {
            "question": "堤川市の人口はどれくらいですか？",
            "answer": "堤川市の人口は2018年時点で13万5386人であり、忠清北道全体の約8.5%を占めています。"
        },
        {
            "question": "堤川市の市庁所在地はどこですか？",
            "answer": "堤川市の市庁所在地は泉南洞です。"
        },
        {
            "question": "堤川市の詩の花は何ですか？",
            "answer": "堤川市の詩の花はレンギョウです。"
        },
        {
            "question": "堤川市の木は何ですか？",
            "answer": "堤川市の木はケヤキです。"
        },
        {
            "question": "堤川市の鳥は何ですか？",
            "answer": "堤川市の鳥は鳩です。"
        },
        {
            "question": "堤川市で有名な観光スポットはありますか？",
            "answer": "はい、堤川市にはパク・ダルジェという名所があります。"
        },
        {
            "question": "堤川市の詩を象徴するキャラクターは何ですか？",
            "answer": "堤川市の詩を象徴するキャラクターは地域名所であるパク・ダルジェにまつわるパク・ダル郎子とクムボン郎子です。"
        },
        {
            "question": "パク・ダル郎子とクムボン郎子はそれぞれどのような存在ですか？",
            "answer": "パク・ダル郎子は健康を守ってくれる幼い神仙であり、クムボン郎子は愛を伝える幼い仙女です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 339
    }
}